民間記者會其實好有用

點解要遊行
點解要示威
點解要文宣
因為要政府聽到我地既聲音，要市民理解我地既表達
但而家個遊戲玩法係只有政府可以開正式記者會，單方面發佈消息任人魚肉。我地只可以靠文宣去發聲。

今日我地既民間記者會，將會完全改變遊戲玩法，我地既聲音可以光明正大打入每家每戶，可以正正式式大把大把車落政府！

筆比劍更利，希望大家可以支持民間記者會，效果相信會係意想不到

其待下場記者會可以大把大把車落去

各有各做 兄弟爬山
光復香港 時代革命

不割席！

真係冇得頂，呢頭講，嗰頭就做咗
真心令我覺得香港係有未來㗎

下一場會，應該需要大量狗暴片，需要剪接高手巴打。
黎！佢地夠膽剪到我地係暴徒，我地都可以揭露真相！

大家諗一諗！真心
政府求其一個記者會講兩句，已經可以分化成個社會，打到前線變暴徒
知唔知我地要用幾多時間幾多文宣，先可以同大眾解釋清楚
記者會既作用就係呢度！

推

請必須要回應黑警嘅每一個大話

正確！雖然今日個記者會有點柒！
但我相信佢地會進步，會一步步成長！
記者會將會係好大既武器！

加油

都唔算柒 尤其個女仔答得有紋有路

點搞? 冇大台
搞邊個死邊個
"你不代表我!!"
"我唔係淨係要撤回, 我係要雙普選"
"我唔係要雙普選, 撤回左同成立獨立調查會就OK"
"點解你個獨立調查會查埋自己人? 查黑警就得"

比D進步空間人啦
今日係好難得聽到有一個記者會係為真正市民發聲

其實比市民知道示威嘅真實情況，反映到黑警嘅濫權就得。

播片或圖片
1.黑警濫權，例如中信事件，黑警制服完再打，打街坊，打頭，亂開槍。721警黑勾結等等
2.CCTVB或政府有咩抹黑，可以澄清番。例如黃大仙高處掉炮仗，藍絲話係示威者放。
3·報告番現時示威者及街坊受傷情況，有埋圖更好。

無需要講太多立場野。因為始終唔係大台，未必代表到眾人嘅意見。以免被分化，而能夠做到上面果3樣野已經好好。

呢個就係要成長既地方
記者會既最大作用係代表陣營向大眾宣講消息
而家我地而大眾宣講得好少途徑：街招，訪問，舉牌之類。而效率係真心唔高。因為始終電視都係最大資訊接收途徑。
但冇可能真係700萬人一人開一個記者會，所以下一步要集思廣益既正正係點樣去收集大眾意見。因為呢步做得好就唔會成為大台！
同埋如果要向大眾表達一個信息，唔多唔少都要一個類大台。街頭文宣都唔可以100%代表哂全部人。但總係有代表性，細節不同但都言之有理。
更重要係對政府單方面既指控作出逐點反擊，不再任人砌

仲可以宣傳下黎梗有咩遊行

民間記者會要好似日本果 d 節目咁
印埋圖 印埋字 同流程 分析成件事
要畀人感覺專業！

有用 起碼mark到noise

Make

呢個一定啦。POPO都出到剪片囉。
BTW剪得幾熱血